赤柱還柙人士一個晚餐要＄160/180

洋蔥溝奶茶豬扒飯？ ！
其實更多人關心還柙人士的私飯問題。私飯愈來愈貴（赤柱：＄160/180一個晚餐），固然是問題；但又貴又質素差，更叫人氣憤。據悉私飯質素差，竟跟懲教的行政和職員的態度有關，只是私飯供夜商食咗死貓而已。

近日赤柱監獄部分所員收到私飯後，發現飯盒打大風，餸菜被弄得橫七豎八。魚扒變魚蓉；蒸蛋變蛋蓉⋯總之就「你估佢唔到！」。一份好地地的餐，就俾懲教搞到一團糟！

至於飲品，原來新來的保安組職員在抽樣檢查中，會將飲品粗暴地「過杯」（即係將原本裝奶茶嘅杯，倒到檸檬茶杯、檸檬茶杯就倒到阿華田杯，而過杯過程中液體四濺，一杯變三分二杯，通通扣底；而更難頂的是懲教並非完全將杯中飲品過到另一隻杯，會留番大約1/5在杯底，變相將至少兩種不同飲品溝埋…結果杯杯嘢都變成怪味兩溝。

所員向懲教投訴飯盒或飲品有問題時，懲教會將問題轉移到飯商，表示是飯商在運送過程所致。飲品倒翻或飯盒溝飲品，例如洋蔥溝奶茶豬扒飯，要埋怨就請家屬直接向飯商投訴吧！家屬不知袖裡，自然照做如儀，懲教轉移視線成功！

如此種種，多多少少跟47人有關。食肆做私飯多年，都未見過如此「痴線」及「好做唔做」。而最終目的不為甚麼，都是想令食私飯的所員「知難而退」，而轉食大棚飯。

當我們眼見愈來愈多人選擇食大棚飯的時候，除了價錢貴之外，還有貴夾樣衰的問題，一切一切都有一雙幕後黑手在操盤。

邵家臻
Source:

好貴仲要唔好食

$160一次私飯

俾咁貴食垃圾

csd班友都係仆街多

//袁嘉蔚當選後一直與友人經營「番號ABC」，討論兩性問題，主張女性性自主，打破社會禁忌。袁被關柙後，頻道以「三缺一」的形式出片，日前推出的新片中，黃莉莉和何嘉柔正為袁整理家居，預備退租。黃莉莉在片中提及，預料袁未來需面對收監及DQ的雙重風險，生活將成問題，而目前羅湖懲教所每日的私飯索價400元，一個月要1.2萬元，足足是一個打工仔一個月薪金，也是龐大的開支。//

一日400蚊..cls

做埋d小動作為乜？做狗做到心理變態

懲教狗死全家

擺明係要玩鳩你

有權力咁對敵人
你都會

一日三餐食足一個月要$9000幾
有錢人先食得起

柳狗

有權力就會咁

柳記不嬲仆街

點解要食呢咁？

推

puha

袁嘉蔚：羅湖懲教所每日的私飯索價400元，一個月要1.2萬元

push

班死賤狗真係好撚賤

私飯價錢邊個訂？
點解會比市價貴咁多？
係咪有人收黑錢？

古月 英 日月 屌你老母

Push

咁點解要食私飯？那怕唔針對你，私飯都係頹飯姐。大棚飯真係好差？

我load咗陣

宣左誓架
對反中亂港人員駛乜客氣

佢地唔驚比天收㗎?

Plush

懲教咪又係狗
識親既都係考唔到狗先去做
當年幾多衝住去做臨時狗

想話食私飯都要搞

擺明爭表現，上面落order要折磨民主派，咁一定會用盡方法玩死你

柳記係做唔成黑警既狗

五毛：一定係黃店問題，食人血饅頭
柳記好地地點會搞你地

仲要係你可難搵實質證據指證，狗當街咬人，雖然你吹佢唔漲，但起碼好易俾人影到，大家都知咩事，懲教係入面真係可以無法無天都無人知，仲要收正牌做野

可能唔係上面落order , 係姓胡條友搏表現

你老尾還柙緊有權食好D 你問點解要食? 5毛?

成班賤種

懲教呢班仆街全家不得好死 !

送外賣入監獄 你估叫foodpanda咩

坐緊監仲有得簡食咩仲想點

比你食大棚飯咪又係亂搞一輪先送入去
咪話我話

屌你老母柳記

還柙未定罪的

還押緊未坐監呀柒頭 訓撚醒未呀

供應商自訂，唔可以超過價格上限
包埋運輸費，之前潮食閣係蝕住做

眾籌等手足食好d

紀律部隊除消防救護全都是狗。

其實不嬲都係咁，坐得監預左被人恰。。。

還押唔係坐監

人地對付敵人就狠狠出招！

黃絲呢？
有護旗手死左？RIP 先
唔RIP 就係黃衛兵
就同對家無分別

懷念達叔！遺忘手 joke!

紀律部隊都是賤種沒有分別

唔通乜都唔撚食 乜嘢問題嚟

cctoy:坐監你估係享受，有得食仲想點（一般犯）

還押你估渡假咩 邊有得要求咁多

就算比你買到龍肉送入去，只要經過柳記班賤種既手，一樣會搞到變成屎

400一日私飯

新疆再教營營

賴咩嘢
佢搞你盒飯會搞到加價架？
我搖下你盒M記係咪就會貴$20？

貴得黎銀龍質素

成個政府架構上上下下都係仆街滅絕人性

已經將人權平等文化完全洗晒底
變成大陸一樣 或者仲衰過大陸
你有錢？ $400一盒飯茶記食唔食？
食？我將佢打成漿 你飲唔飲？

有咩理由可以收咁貴

懲教班畜牲

依班都係狗嚟

認同

咁諗，出面食肆收錢做生意，都大把人係話畀狗食
監倉飯係囚友煮，你覺得會係咩質素

入面嗰啲全部都心理變態

懲教=狗=藍屍
仆街野唔洗落order都搶住做

叫私家飯唔驚銀龍口味？

痴撚線
懲教正仆街

我今日心情好撚跩

試完味再加料

平時都有凍撚茶

因為對家一早當左內戰咁搞
入得去坐就係輸左
自然對家會咁做

柳記根本仲賤過黑警

唔好再晒依d錢叫私飯

同鏡頭以外嘅黑警一樣，成班土皇帝做咩都冇人管

認真，呢個時間仲講究飲食？坐緊監吖

係Both

"大台主播宜家唔做， 係自己友要撐呀， 多個朋友少個敵人唔係唔識ma"

咁既弱智豬真心唔想同佢地做隊友

一個係任佢砌
一個係任佢恰

貴過我一日飯錢

你想食私飯？
咁我定價定到400蚊盒
睇你仲食唔食

400蚊你都食？
咁我就搞到你盒飯變狗飯
睇你仲食唔食

狗都唔請
可以幾垃圾

咁其實係柳記問題搞啲飯定係私飯供應商定價高？

兩年前成班識講係內戰
而家就問點解敵人要咁做
比你捉到對面啲人你都會咁做啦

「至於飲品，原來新來的保安組職員在抽樣檢查中，會將飲品粗暴地「過杯」（即係將原本裝奶茶嘅杯，倒到檸檬茶杯、檸檬茶杯就倒到阿華田杯，而過杯過程中液體四濺，一杯變三分二杯，通通扣底」
呢度睇唔明，即係點？咩叫「將原本裝奶茶嘅杯，倒到檸檬茶杯」？

香港人：我要返工，唔好分咁多黃藍

好搵過打劫

係咪平時俾人咒得多所以人均壽命得六字頭

賤種黎

定價係柳記定？咁供應商實收幾多？

用下你個腦同隻手

你自己會咁就唔好覺得係人都會啦

我都係

啱啦，正正表達左制度內抗爭嘅後果，你想食私飯呀，跟佢制度玩啦

懲教正垃圾 藍絲部門
公務員全部無良心 為錢咩都做得出

最尾果句唔成立
因為根本就唔會捉對面既人
只會捉自己人

點解樓上得咁少人知道要驚班狗會加料

其他人只係著重價錢， 原來經歷完2019 年仍然有咁多人相信懲教有專業操守

香港人係咩質素有咩習慣大家心照啦
講咁白一陣又比人屈毛架啦

會員編號：293539
會員名稱：好難玩喎
註冊日期：2019年7月29日

【⚠️】
事蹟：出言侮辱正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會。
詳細來源：

【狗隻】
事蹟：表示「用反恐法告手足係對手足嘅肯定」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：表示「俾人拉先證明到黑警殘暴 預左送頭」
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

柳記訂價，供應商仲要包埋運輸費

好波

所以價錢唔關事 400一餐搞咩？

會員編號：323740
會員名稱：過去来
註冊日期：2019年9月17日

【五毛】
事蹟：立場比人搜，隻五毛話無犯法驚咩搜
詳細來源：

【五毛2】
事蹟：想飲食業個班人被迫打科興
詳細來源：

【五毛3】
事蹟：支持食藍店，仲話好味是良知
詳細來源：

【五毛4】
事蹟：緬軍殺示威者，佢話強者為王，主宰弱者
詳細來源：

【五毛5】
事蹟：緬甸示威者被槍擊，佢嘲諷示威者暴力解決唔到問題
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

仲要比獄卒搞

「每日」400

感謝

銀龍質素=加料呀

九成九
柳記成世都二奶仔

好嬲

三餐

所謂紀律部隊9成社會垃圾，幾萬一個月
得消防同救護係救急扶危

佢講嘅嘢雖然好似好撲街，但係事實黎，有得俾你虐待林病維尼你唔撚到佢哋撲街？

死柳記

up咩鳩野，供應商自己定價架
潮食閣定嘅係$50

懲教狗同黑狗死得快唔係無原因

路西法效應
懲教沒有一個是無辜的

真

教育局榮升二奶，佢最多咪三奶

仆街

消防有好多做緊特務警 睇實唔同位

同意 得消防同救護因為工作性質保持到人性 其他洗腦變到心理變態

點撚樣有可能係柳記set呀智障
柳記只係set左上限
早午晚係50/120/150
我真係唔明佢400點黎

成班大男人搞啲小學雞野，on99

有睇過

以己度人

psh

S

咁咪解釋左點解柳記賤種點解要減少供應商囉
個結果咪變左得貴飯囉

係我柒，sor...
400係一日三餐

民主派
政治犯

懲教署有提供膳食，又唔係冇飯食

做得多陰質嘢一定有報應

邵議員

估唔到連柳記都要食人血饅頭.......

入境海關懲教老廉飛行服務隊都係賤人
份糧白逗 全世界最好嘅工一定係公務員
班低賤垃圾移民一定生存唔到

唔好話移民
班友出返去香港個變態私人市場都生存唔到
成日話有幾辛苦，出緊幾萬人工嫁

懲教狗

對仇人同唔同政見既唔同，唔係全部藍都要打佢一獲金嫁

仲要講緊唔知還押幾耐
一日三餐食呢D
真係坐既話仲冇得再食私飯

因為而家太多政治犯姐
真係冇計

以前 入得去坐既
現實中真係推阿婆落街
行過望佢一眼就屌你老母
基本上由七歲開始就偷野搶錢
成左年就日日無所事事 嫖賭毒吹
連去個公廁 班撚樣都痾係地下玩你班仆街

比屎佢地食 的確係正確
又唔見香港其他九成人要去坐監?
可憐人必有可恨之處

而家太多政治犯 正常人都比人咁對待
所以大家先至火姐

赤柱有得叫私飯？唔係淨係荔枝角拋緊嗰陣時先可以叫？

仆街政府

試吓講
CSD都係狗
CSD係仆街

去到還押嘅地步，對話已經覺得你係暴徒級別，緊係撚化你

五毛死全族

佢地心諗 要我地做多d野 咪玩鳩你 等你知難而退

47有啲喺赤柱

好撚貴

無錢唔好食監飯

唔食公飯

搶錢咩

等眾籌

cls

路西法效應

撲乜撚嘢街？邊度鄉下？

懲教狗！

懲教不嬲多藍絲，佢地日日坐監坐到心理扭曲

佢地返工=坐監
坐到有心理病

Csd 班人 屌佢老母，做人做得咁折墮，早死早著

中武肺

好PK

做得呢d工心理點會平衡

on9 俾煙叫廚房整好啲好過啦

tui

懲教狗 山水有相逢架咋

dklm

我又覺得無咩好講
唔係話佢無問題
只不過成王敗寇
呢段時間難捱係正常

正正常常比餐飯人食都唔得

叫d黃店收平d啦

柳記正仆街

但係佢依舊覺得自己唔同狗，同埋唔搞事就無事

老實講句。唔洗賺錢咩？
想平就咪食私飯

搭單一問其實寄信入去手足係咪真係收到見到懲教啲人咁依家好大疑問

痴撚線

佢搞鳩佢地D飯就係唔想還柙人士食好D 但係人地都未定罪 屌你老味

懲教=狗

營養均衡

垃圾

我食過ed飯 佢地可以整到冇味 食空氣咁

懲教都係仆街

到底佢地點整到

真，雖然消防都多藍（唔係想分化）
但其他紀律部隊同狗冇分別

根本心理變態

知你食開屎

全部烚再加食材垃圾既話
都已經好似食纖維咁

係 隻烚蛋同個橙都特別細粒 飯全完冇飯香 冇味

罪孽無黑警咁深重 但都係狗

我記得聖經中有特別招呼佢地…

一向都咁，你坐監唔係入武肺隔離營，講到47人先突然出現呢個問題咁

咁而家先見到呢個問題好過將來先見到

係咪黃店先

一定黑過黑警，只係無鏡頭影住
同埋入得去有一半係古惑仔，出得嚟預咗要，所以覺得無嘢

懲教狗!

cls 比錢仲要比柳記撚 屌你老母咩
做柳記真係心理變態先做到

分裂到咁，你話唔會真係唔信

就係比最CHEAP CHEAP到點煮都會難食既地步

但蛋除非腐爛(--> 衛生問題)，否則唔可能難食

賣袁嘉蔚啲相咪得囉
肯定收埋好多未放上網

成班精神病

隻蛋好細粒 絕對同你屋企果d唔同 食完空氣再食冇味蛋 淡上加淡

點解咁多負評

重要呢碟已經係化妝版，你諗吓平時學校狗飯試餐同真實個飯爭幾遠，咁你諗吓呢碟野可以變成點

個個都話監倉飯難食唔通個個都係鳩up咩，坐監係剝奪人身自由，唔係剝奪正常飲食，水飯同美國嘅營養包都比人話違反人權啦

有班cctoy成日都話坐監唔應該要求太多，咁同同囚入面班柳記打班𡃁仔犯話當係還清條數有咩分別

正仆街

CLS

未判就坐 剝削人權
連私飯都貴到迫你唔食
著制服都係垃圾

有咩投訴就同太平坤士講

你話冇貪污都冇人信

我都係
赤柱羅湖特別貴

起碼住5星酒店咁款先接受到囉
無人權到呢

真係好癲

諗起班職員一定玩得好開心

癲

同班狗不相伯仲

無錢都要食好啲

咁係你未食過D CHEAP蛋
可以完全冇蛋味 食空氣咁

唔加口水已經算好

不如將香港監獄搬晒上新疆啦，香港土地好寶貴架

icac班垃圾唔係翻生喇咩
仲唔做嘢？

入得去坐都係有破壞冇建設欠咗個社會啦，仲要求啲飯色香味俱全好似欠返佢地

係囉，明擺住比人玩，攞D錢來請律師都好呀！做咩要咁on9？就算佢地唔咁做，160一個飯食來做咩？唔通有錢到可以咁樣揮霍？

個po咩事 成堆人衝出黎話坐緊監

你睇吓啲「光復之復.......點點點.....」

會員編號：256762
會員名稱：譚德賽
註冊日期：2019年6月2日

【⚠️】
事蹟：手足被捕，佢嘲諷手足做「手joke」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：表示「入得去坐都係有破壞冇建設欠咗個社會啦」
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

推返

會員編號：261505
會員名稱：你點知的
註冊日期：2019年6月14日

【狗隻】
事蹟：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：又對當地示威者冷嘲熱諷。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：侮辱中大手足
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：借啲意推安心出含
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：亂鳩咁捉鬼
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足冷嘲熱諷
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

私飯一餐$180 幾時去到咁吸血架

推番

呢個post 多咗

D大棚飯係咪白飯任食？

再推返

嗰啲錢係咪政府賺返

班友一有機會冷嘲熱諷就會主動出擊

赤柱做私飯果間茶記，又貴又寸又難食，赤柱人通常唔去，佢似住做私飯搵錢咪咁寸。

死仆街 冇一個無辜

嗯

乜鳩垃圾飯黎
比3個雞蛋 一兜白飯自己炒個飯都好過呢d狗都唔食

屌啦 對人基尊重都無

我隻狗都唔食啦
癡線
冇人性架 人地未定罪架

E個唔知 因為通常都夠食 因為都好大碟 唔夠食可以問旁邊獄友要 因為一定有人食唔哂

賤種

好易認

唔關事 個menu本身就係咁貴

有病

貴咪唔撚好食囉，有啲咩問題

窮人思維，俾唔起都諗住食好啲，大佬你坐緊監㗎，你估staycation咩

懲教狗
真係賤種都無人有

PI狗 開鎗見新聞 搏升

你做柳記 搞小動作 有撚用

請問駿羊局焗腸(狗隻#310275)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

撳錯不推文 推翻先

食返大鑊飯啦 反正佢遲早會整到私飯同大鑊飯無分別

單係黑警死全家一點已經有連坐之嫌啦

睇情況啦 但黑警、懲教、港偽都一定要誅滅
雖然未必族誅

懲教同黑警一樣 都係狗

懲教都要啦

agger

再留意返呢個餐已經係擺靚咗
菜可以一條冇
肉多返啲
最好食係個橙

未審未定罪還押都係坐監？
你入去做柳記把啦屌你老母

會員編號：310275
會員名稱：駿羊局焗腸
註冊日期：2019年8月20日

【狗隻】
事蹟：恥笑被還押的連登仔 (椰子是無辜的)。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷12位被送中手足，話「Save12,終於送返入監倉夠晒safe」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話19年香港反送中人士係義和團
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

咁私飯好貴嘅話咪唔好食囉，冇人話一定逼你要買私飯食㗎嘛
一係你幫手眾籌支持47人還押期間日日食私飯囉

之前識過人話內部有人先拎到做供應商
荔枝角批價差唔多50蚊
要求係無骨就得

柳記不嬲心理變態多人渣
不過食得起咁貴既，入面又有勢力既分分中恰返柳記轉頭

懲教班狗坐監坐到傻Q左

洋蔥溝奶茶豬扒飯，要埋怨就請家屬直接向飯商投訴吧！家屬不知袖裡，自然照做如儀，懲教轉移視線成功

唔信懲教同警察是常識吧

柳記

記得外國有個實驗
有權力就會變質

黑狗嘅一類

無人權

你估真係叫過外賣咁簡單
每個星期要收犯人寄嚟嘅餐單，重要好多時有寄咗餐單去，但最後無俾到錢最後變成無米粥，處理呢啲嘢唔需要人手時間㗎又要處理同監獄嘅文件，最重要每日都要定時定候車私飯去監獄

所以我憎懲教同憎黑警一樣，甚至有時更加憎懲教

屌你你試下入去食下

而更難頂的是懲教並非完全將杯中飲品過到另一隻杯，會留番大約1/5在杯底

咁撚仆街 定以為個個好似佢地咁食豬餿

當啲人有少少權就會玩到仆街
冇同情心

好變態

為香港人付出=死監躉
憑咩食私飯呀係入面好好反省 點解自己咁撚柒 要俾人捉到

對罪犯係要咁

撲僕仆扑我真係打開撲，師兄請指教

返工有咩不公待遇記得唔好嘈
劈炮囉咪撚返
屋企管理費收得貴 一樣二樣工程要你再畀錢 記得唔好嘈
賣樓囉咪撚畀

係

就算灰咗嘅前線正常都講唔出咁嘅話。

爭取一人一手機好過啦

#101

5毛狗黎架

下作

幾時翻過生？

要有PS5, SWITCH, 屌你老母唔係人呀, 陳同佳殺左人都可以住豪宅
有咩唔可以要求（合符人道人性化）

其實唔明 私飯同大獲飯都係垃圾
點解要哂錢

之前block過，不過再review一下

起底原來係空的，即係灰咗嘅前線呢個null唔成立

會員編號：244805
會員名稱：爛頭卒（死監躉）
註冊日期：2019年3月26日

【狗隻】
事蹟：恥笑被還押的連登仔 (椰子是無辜的) 及其他手足。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：恥笑手足係監躉、案底師
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷暴動手足係監躉
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：舊名係：手Joke牌安全套，開po分化手足
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：表示一蚊都唔會俾612基金
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：表示「笑你手Joke係監躉 你又做到D咩」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷手足「係入面好好反省 點解自己咁撚柒 要俾人捉到」
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

嬲嬲 食黃店 返工 借血移民

咁係因為你未有過權力
之前冇 依架冇 之後你都唔會有架啦
死心啦

自己睇

都幾貴下, 但估計係運費都要錢？始終還押地方都多數偏僻，運輸成本高d.

運費值幾錢

Dklm

班獄卒就係心理變態嘅賤種狗

兩年前已經睇過
睇完又點？

柳記同黑警都係賤種狗黎架啦，係近排成日有人吹風話唔好嗌死全家嘛

直接Block 9你 正傻閪
做埋D on9野

柳記出名退休死得早，報應嚟㗎

會員編號：388282
會員名稱：手足(反社會)
註冊日期：2020年12月25日

【⚠️】
事蹟：對被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店幸災樂禍，稱「抵死 做黃屍生意嘅下場」。
詳細來源：

【五毛師】
事蹟：自認係五毛師 是
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷被屈洗黑錢手足
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

事實就係大部分人都會咁

屌呀

keep住睇石牆花有乜要幫手
前排魷魚絲,啱啱呢幾日就m&m
下次唔知柳記又玩乜

pushhh
一係令啲餸撈埋都好食

真係要keep 住睇